Expat 有咩投資好建議

美金定期近乎無.....3個月0.29%, 12個月0.35%

佢有隻叫 ready-made portfolios, 有無巴打玩過

見佢us250可以入場, profile 5揀1好似都幾易玩

有無巴打知有無伏

自推

LM